古天奴緊急搬家巴塞，利市豪宅曝光

圖為古天奴利市家內的奬杯櫃

擺咗去邊

攞過英超亞洲挑戰盃

佢前隊友當寶
佢就應該掉咗，同送禮勤塊牌差唔多

fake啦 根本無需要買櫃

好仆街

咪係